睇咗達哥咁多年，先知原來讀HKU都冇料到～

聽佢fifa講野唔係冇point，
係就好過咩波子大J個D,
不過好多野都係普遍人有睇新聞都講到,

可想言之KONG U都唔係有幾咁巴閉姐

97前讀港大就話啫,依家啲大學生好垃圾㗎咋

咁你自己又幾巴閉阿?

舊時開台隨口都背到啲古文喎

總結，樓主不是讀HKU

萬人台

系，所以我都廢事咁比心機讀

兒登仔： 港大冇料到，垃圾

申：辣殺hku畢業

估唔到第2個回覆已經出現

樓主酸到

你交稅支持港共政府都係親中

大家都是親中，不用分得那麼細

有冇統計數據?

你咁勁 仲唔自己開台？ 齏講永遠易過做

又黎講馬要快過隻馬

咁講馬都要講得同隻馬一樣快先得㗎 你又有冇料先

又係呢句野
其實你覺唔覺呢句野邏輯好有問題

咁老實講 你嫌錢腥？定你個良心大過錢

唔覺

你畜牲？